旺角小販檔放TG 2256 #旺角夜市 記者指警察無舉黑旗下突向一群投擲一枚手擲式催淚彈。 #蘋果

2255 #旺角 #亞皆老街 #砵蘭街 #朗豪坊 #旺角夜市
鼠年第一發催淚彈。

2300 #旺角 #亞皆老街 #砵蘭街 #朗豪坊 #旺角夜市
有檔主不滿警察突然投擲催淚彈，影響在場各人做生意。

2306 #旺角 #亞皆老街 #砵蘭街 #朗豪坊 #旺角夜市
記者指警察投擲催淚彈時，在場大部分市民均無防備，亦沒有任何裝備，因此多人受影響不適。

一個PO都冇

推